<resources>
    <string name="app_name">Horoscope Info</string>
    <string name="button_find_zodiacs">Показать описание</string>
    <string name="select_titul">Выберите знак зодиака : </string>

    <string-array name="zodiacs" textColor="@colors/white">
        <item>Овен</item>
        <item>Телец</item>
        <item>Близнецы</item>
        <item>Рак</item>
        <item>Лев</item>
        <item>Дева</item>
        <item>Весы</item>
        <item>Скорпион</item>
        <item>Стрелец</item>
        <item>Козерог</item>
        <item>Водолей</item>
        <item>Рыбы</item>
    </string-array>

    <string-array name="zodiacs_of_temp">
        <item>
              <br>Период знака: (21 марта — 20 апреля)</br>
              <br>\nПланета: Марс</br>
              <br>\nСтихия: Огонь</br>
              <br>\nСвойство знака: авторитарный, целенаправленный, кардинальный\n</br>
              <br>\nОвен – знак, открывающий зодиакальный гороскоп. Своим упрямством и горячим нравом. Представитель огненной стихии поражает. Он всегда идет напролом, не задумываясь о последствиях. Сила и целеустремленность этого знака позволяет ему добиваться своей цели даже при весьма неблагоприятных обстоятельствах.
              Овен обладает несгибаемым характером. Он всегда уверен в своей правоте и не пытается подвергнуть хоть какому-то анализу происходящее вокруг. Нередко эти свойства огненной натуры вредят Овну, поскольку он склонен сосредотачивать усилия не предметах, абсолютно не заслуживающих внимания, в то время как реальная выгода проходит мимо него. Благодаря природному оптимизму Овен легко переживает трудные времена. Единственное, что может выбить его из колеи – это критика со стороны близких ему людей. Поощрение и восхищение – вот что нужно этому знаку, чтобы чувствовать баланс внутренних сил.
              </br>
        </item>

        <item>
              <br>Период знака: (21 апреля — 21 мая)</br>
              <br>\nПланета: Венера</br>
              <br>\nСтихия: Земля</br>
              <br>\nСвойство знака: стабильный, постоянный\n</br>
              <br>\nХарактеристика знака Телец показывает что он благороден и независим, старается всего в жизни добиться самостоятельно, не получая ни малейшего удовольствия от случайного везения или чьей-либо помощи. Телец обладает огромной внутренней силой, которая позволяет ему выстоять даже в самые трудные времена. Однако при таких незаурядных данных этот представитель земной стихии часто остается в бездействии, дожидаясь наилучшего момента, и нередко упускает неплохие возможности. Телец не склонен к сиюминутным порывам. Напротив: в его жизни все должно быть четко распланировано. Любые форс-мажорные обстоятельства могут свести такого человека с ума, хотя внешне он не покажет ни тени смущения и будет продолжать двигаться вперед, несмотря ни на что. Одной из отрицательных характеристик характера Тельца является его нерешительность и неторопливость действий. Да, безусловно, этот человек привык все делать с расстановкой, основательно, но бывают такие моменты, когда медлить нельзя, а быстрое принятие решения – залог успеха. Тельцу же необходимо достаточное количество времени, чтобы взвесить все «за» и «против» и на основе тщательных логических рассуждений сделать единственно правильный выбор. Очень важна для этого знака возможность поразмышлять в одиночестве на те или иные темы. Таким образом он приводит в порядок свои мысли и восстанавливает запас энергии.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (22 мая — 21 июня)</br>
              <br>\nПланета: Меркурий</br>
              <br>\nСтихия: Воздух</br>
              <br>\nСвойство знака: переменчивый, непостоянный\n</br>
              <br>\nЛюбой представитель знака Близнецы – весьма интересная личность. Его характеристика отличает какой-то особенностью, невероятная двойственность. Он может одновременно быть и шутником- балагуром, и очень серьезным человеком. Только Близнецы могут так легко оценить ситуацию с диаметрально противоположных точек зрения. В то же время этот знак характеризуется  непостоянством во всех проявлениях. Близнецы завораживают своим обаянием. Таких людей часто называют душой компании, поскольку их общительность и любовь к безвозмездной передаче знаний очень сильны. Многие люди неспособны сладить с двойственностью Близнецов, несправедливо принимая ее за лицемерие. Однако это не так. Близнецы могут обмануть окружающих, это правда. Однако одновременно они обманывают и самих себя.
              Жизнь Близнецов очень неспокойна. Казалось бы, сама судьба постоянно дает этим людям испытания, закаляя их волю и дух.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (22 июня — 23 июля)</br>
              <br>\nПланета: Луна</br>
              <br>\nСтихия: Вода</br>
              <br>\nСвойство знака: авторитарный, целенаправленный\n</br>
              <br>\nРак  принадлежит к типу весьма чувствительных людей, обладающих тонкой душевной организацией. Он остро ощущает любой неодобрительный взгляд в свою сторону, и сильно переживает по этому поводу. В то же время этот знак несет внутри себя огромную силу, которая дает ему возможность целенаправленно или нет влиять на людей, передавая им свое настроение. Периоды его жизни, окрашенные в меланхолические тона, сменяются периодами, когда его обаяние находится на высоте. В такие моменты все удивляются отменному чувству юмора рака и его дружелюбию. Характеристика Рака показывает нам то что, этот знак не из тех, кто идет напролом на пути к достижению заветной цели. Ему больше импонирует терпеливое и осторожное ожидание наиболее подходящего момента, чтобы проявить свои способности. Кроме того, этот обитатель водной стихии имеет склонность к созданию запасов на черный день. Имея солидный счет в банке, Рак чувствует комфорт и стабильность, а бездумное расточительство повергает его в шок. Рак обычно довольно высокого мнения о своей персоне, что не мешает ему быть достаточно благородным и бескорыстным в отношениях с людьми.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (24 июля — 23 августа)</br>
              <br>\nПланета: Солнце</br>
              <br>\nСтихия: Огонь</br>
              <br>\nСвойство знака: стабильный, постоянный\n</br>
              <br>\nЛев – благородное создание. Его величественная поступь и снисходительное отношение к окружающим выдают в нем настоящего Царя зверей. Стихия Огня добавляет Льву энергичности и ленивой силы. Самоуверенность Льва  не сравнится с самомнением ни одного из знаков Зодиака. Интересно, что амбиции в характеристике этого знака распространены лишь на ожидание подарков от судьбы. Несмотря на свою активность, он не склонен проявлять особую целеустремленность в достижении желаемого. Когда его жизнь выходит на более высокий уровень, Лев воспринимает это как должное. Лев считает, что рядом нет такого человека, который будет достоин критиковать его царственную особу. В выборе друзей у Льва также существуют определенные правила. Обычно в числе знакомых этого огненного человека значатся потенциально полезные люди, либо партнеры по бизнесу. Стремление к деньгам и власти, а также любовь к роскоши – отличительная черта Льва. Он привык оценивать все вокруг через призму материальной основы, и это часто губит его.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (24 августа — 23 сентября)</br>
              <br>\nПланета: Меркурий</br>
              <br>\nСтихия: Земля</br>
              <br>\nСвойство знака: переменчивый, непостоянный\n</br>
              <br>\nДева – натура материалистичная. Земная стихия, которая управляет ее духовной основой, заставляет Деву много внимания уделять различным бытовым мелочам. По этой причине представитель такого знака очень критичен к недостаткам других людей и несовершенству окружающего мира. При этом Дева начинает борьбу за порядок, наводя чистоту в собственном доме. Характеристика Девы показывает что она очень умна: ее интеллект сочетает в себе и логику, и развитую интуицию. Однако склонность давать отрицательные оценки окружающим не добавляет ей популярности. Обычно Дева довольно привлекательна, но ее стремление оставаться в тени и не привлекать к себе внимания сводит на нет это преимущество. Положительно Дева характеризуется с точки зрения темперамента. Она почти всегда ведет себя сдержанно и спокойно, хотя иногда ее выводят из себя проявления излишней грубости или вульгарности со стороны окружающих.
              Этот земной человек аккуратно обращается с финансовыми средствами, в этой сфере у Девы главенствует разум. Кроме того, Дева, как правило, строго выполняет надлежащие обязанности и реализует взятые на себя обещания.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (24 сентября — 23 октября)</br>
              <br>\nПланета: Венера</br>
              <br>\nСтихия: Воздух</br>
              <br>\nСвойство знака: авторитарный, целенаправленный, кардинальный\n</br>
              <br>\nХарактеристика представителей знака Весов говорит о том что они обладают высоким уровнем интуитивного интеллекта. Они прекрасные собеседники, их дружелюбию и тонкому чувству юмора можно позавидовать. С окружающими Весы ведут себя довольно открыто и вместе тем мягко, не допуская неосторожных высказываний и стараясь не обижать близких. В обществе Весы производят впечатление активных, удачливых людей, однако не все так просто: натура этих воздушных людей весьма противоречива, и временами они сами от этого страдают. Вся жизнь Весов – это постоянное балансирование. Поиски равновесия занимают все силы и свободное время. Любое высказывание или взгляд, которые могут вызвать у Весов подозрения в том, что кто-то нехорошо к ним относится, не только огорчит их, но может послужить причиной начала затяжной депрессии. Непостоянно не только настроение этого знака, но и его состояния: периоды поразительной энергичности резко сменяются периодами абсолютной апатии и потери интереса к окружающему миру. Спасти Весов от самоуничижения и разрушительного воздействия на собственный внутренний мир может чтение – одно из самых любимых занятий этих людей.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (24 октября — 22 ноября)</br>
              <br>\nПланета: Марс, Плутон</br>
              <br>\nСтихия: Вода</br>
              <br>\nСвойство знака: стабильный, постоянный, фиксированный\n</br>
              <br>\nСкорпион – это самый таинственный и непонятный для окружающих знак Зодиака. Характеристика Скорпионов говорит что среди них можно встретить и великих гуманистов, и законченных эгоистов, материалистов и романтиков, обладателей колоссального интеллекта и очень глупых людей. Всегда известно лишь одно: рядом с этим знаком нужно быть внимательным и осторожным, поскольку его действия трудно предугадать. Скорпионы очень независимы во всех проявлениях. Иногда они бывают жестоки и циничны. По характеристики Астрологи выделяют несколько видов Скорпионов. Ядовитые Скорпионы известны тем, что могут сильно ужалить свою жертву тщательно продуманной обидно фразой. Такие люди обычно мстительны и подозрительны. Благородные Скорпионы – справедливы и рассудительны. Кроме того, есть еще «серые ящерицы». Этот тип отличается слабым характером, обычно такие Скорпионы тихо ненавидят, но при случае могут вцепиться даже в того, кто искренне их поддерживал.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (23 ноября — 21 декабря)</br>
              <br>\nПланета: Юпитер</br>
              <br>\nСтихия: Огонь</br>
              <br>\nСвойство знака: переменчивый, непостоянный, мутабельный\n</br>
              <br>\nСтрелец – это полноправный представитель огненной стихии, и его взрывной темперамент становится тому подтверждением. Этот знак является примером гармоничного сочетания внутренней и внешней энергии. Характеристика Стрельца показывает что он открыт к общению и дружелюбен с окружающими, что заслуженно дает ему звание любимца публики. Вместе с тем это довольно свободолюбивый тип, который болезненно воспринимает любые покушения на собственную свободу. Доброе сердце и искреннее отношение к людям у Стрельца не отнять, но его часто губит излишняя импульсивность. Кроме того, этот огненный знак часто затрагивает чужие интересы и, даже пытаясь их защитить, нередко сталкивается с непониманием.
              По характеристике Астрологи не без оснований выделяют два типа Стрельцов – благородных, идеалистически настроенных искателей истины, отдаленно напоминающих Робин Гуда, а также жадных изворотливых финансистов, готовых стереть любое препятствие на своем пути. Последние бывают невыносимы в своем стремлении добиться власти и денег. Стрельцы, как и другие представители огненной стихии, ненавидят любые проявления критики. Даже искренний, добрый совет эти вспыльчивые люди отвергнут самым нелицеприятным образом, обидев человека, проявившего заботу.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (22 декабря — 20 января)</br>
              <br>\nПланета: Сатурн</br>
              <br>\nСтихия: Земля</br>
              <br>\nСвойство знака: авторитарный, целенаправленный\n</br>
              <br>\nЛюди, рожденные под знаком Козерога, отличаются невероятной по своей силе целеустремленностью и стойкости к различного рода жизненным трудностям. Характеристика Козерога являет собой воплощение силы и духа, будь то женщина или мужчина. Нет такой задачи, с которой бы не справился этот истинный представитель заемной стихии. В то же время они горды и самоуверенны, что нередко становится причиной конфликтов с окружающими и недопонимания в отношениях с близкими.
              У Козерога есть единственная слабая черта – неумение налаживать контакты с внешним миром, которое причиняет серьезные душевные страдания этому знаку. Часто этот недостаток создает дополнительные трудности на пути к исполнению заветных желаний. Обычно Козерогу приходится довольствоваться довольно узким кругом избранных людей, которые способны его понять. Характеристика Козерогов показывает что они прирожденные консерваторы, они очень высоко ценят сложившиеся нравственные устои семьи и того общества, в котором они вращаются. Традиции и моральные ограничения становятся для земного человека единственной сдерживающей силой, которая не дает им в полной мере продемонстрировать свое стремление к власти. Среди наиболее жестоких диктаторов по всему миру больше всего Козерогов, поскольку в душе у них творится настоящая буря, дающая толчок неуемному желанию подавить окружающих.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (21 января — 19 февраля)</br>
              <br>\nПланета: Сатурн, Уран</br>
              <br>\nСтихия: Воздух</br>
              <br>\nСвойство знака: стабильный, постоянный\n</br>
              <br>\nПредставитель знака Водолей может как никто другой удивить знакомых своей экстравагантностью и безумными выходками. Этот человек свободолюбив и любопытен, что не позволяет ему задерживаться подолгу на одном месте.  Характеристика Водолея показывает что он до навязчивости дружелюбен, но не всегда обладает достаточной тактичностью, что становится помехой в общении с окружающими. Водолей всегда стремится к новым приключениям, не сосредотачиваясь на чем-то одном. Из всех знаков Водолея можно характеризовать как самого непредсказуемого.
              </br>
        </item>

        <item>
            <br>Период знака: (20 февраля — 20 марта)</br>
              <br>\nПланета: Нептун</br>
              <br>\nСтихия: Вода</br>
              <br>\nСвойство знака: переменчивый, непостоянный\n</br>
              <br>\nРыбы – это ярчайшие представители  водной стихии. Они прирожденные мечтатели и вполне романтичные натуры. Характеристика Рыбы показывает что рациональности в них нет абсолютно, зато можно невооруженным глазом увидеть постоянное строительство воздушных замков и болезненно гуманистические устремления. Они отлично знают все недостатки своей натуры, и могут легко иронизировать по этому поводу. Однако позволить шутить окружающим над собой – никогда.
              Представители знака Рыб создают впечатление слабых и беспомощных, и это помогает им без труда пользоваться поддержкой посторонних людей. Однако они и сами очень добры и отзывчивы, а друзья часто переступают границы, эгоистично оказывая давление на мягкосердечность Рыб. Рыбы очень щедры. Если кому-то нужны их деньги, они с радостью поделятся, не задумываясь о последствиях. В то же время эти люди очень пассивны в достижении задуманного. Хорошо, если рядом окажется человек, который будет способствовать воплощению в жизнь рыбьих замыслов.
              </br>
        </item>
    </string-array>

</resources>
